波boots買大左碼

腳指掂唔到波 ，係咪會踢壞腳？

唔係，會斷腳

鞋頭有3個手指位，好似包皮過長咁，用塊皮射波

著返兩對襪

鞋頭塞番啲綿花/紙巾is ok